
                      Esta película no ha sido un sabor amargo como muchos ya habíamos pensado al ver su tráiler. Ha sido mucho peor que un sabor amargo. Han conseguido hacer que la saga de Annabelle caiga y se cierre por sí misma.
Una película de terror aburrida, un guión predecible, escenas de "miedo" que parecen creadas por los productores de scary movie. En resumen es un espanto y no porque sea una buena película de terror. Al final de la película, en menos de unos 10 minutos, han decidido incorporar toda la acción que le falta al resto del film. Han usado recursos,  como otras figuras además de la de Annabelle, sin sentido ninguno. Podría haber sido mucho peor si hubiesen incorporado los típicos personajes adolescentes y su trata boba. Oh no, si que lo han hecho.
        
            